［農村殺雞分享］ 殺雞用剃鬍刀片割喉放血 仲防止亂叫

細細過係農村生活，養左d雞，屋企成日都殺黎食

通常都係用刀片係雞既喉嚨界一刀，放血即死，死之前仲要叫唔出聲。唔死都以後唔可以亂叫。

其他動物唔知岩唔岩用

老母成日買冰鮮雞，好難食，依家就叫佢用樓豬既方法整新鮮雞俾我食

要食就食走地雞